夾公仔呢個行業根本就係比香港班垃圾搞灣晒

台灣一hit傳到嚟香港即刻比班垃圾搶住來做

你話自己興趣夾下公仔都算

無啦啦又要組團

又要專登開間鋪小圈子玩夾公仔機

都算

開開下鋪又搞埋旺角間網吧變夾公仔鋪

下次不如攞埋樓下間百佳嚟做啦

機入面擺既嘢又係垃圾

好地地一個娛樂就俾你班撚樣搞到變商業賺錢工具

好心你哋班所謂香港網紅就唔好搞咁多嘢啦

我真係見到你哋班撚樣覺得好撚柒

仲成日出去講乜撚嘢自己係香港YouTuber

我真係香港人都覺得柒

其實我真係想知夾公仔有乜嘢好玩

而家好多夾公仔舖都因為疫情要刪14日，留名睇之後冇人去一次過執L晒

成班YOUTUBER根本有份既
仲叫咩夾公仔界 講到好專業咁
由宣傳到依家反擊大J非常一致
咁次真係多謝大J引左咁多狗出黎
依家班公仔佬仲想R政府津貼
大把重要行業攞都未到你地啦

太多仆街冇計

睇完大j條片先知有租機呢樣野

同呃錢冇分別

夾公仔都叫行
係咪海鮮批發呀
專出水魚黎劏

專業人士黎